發現咗自己有怪癖

每次老婆嘈嗰陣，我都會撳住佢個頭一嘢撞落牆度，之後一巴巴咁車落去
我驚咁樣遲早會打撚死老婆
點戒好

利申
唔會離婚

分手啦

自殺

一早結咗婚

愛惜自己

想試下同你老婆隻揪

醒未

交換老婆ok?

係你未醒

你老婆正唔正先
好唔好揪架

手臀粗過你個頭
你揪唔嬴

打佢塊面咁仆街
係咪男人黎

唔好打面
撞多幾下頭好啦

怕撞傻佢

保留個質，但轉型式咪得。例如：撳住佢個頭係咀佢，大大力咁咀。之後你會一巴巴咁車落去，就變做c開佢d衫，大大力屌佢lo。最緊要係，你講定比老婆聽，佢知你有心改同唔好比人告老強。

有冇諗過點解佢唔反抗
可能佢m底？

係喎

有道理

會唔會有日係報紙見到樓主

點會
唔會出人命嘅

我見到細路都幻想kick到佢地仆街喊

現實好怕細路

我成日幻想喺親戚面前打爆佢哋嘅細路

正常操作

打到佢地跪地求饒